屯門邊度有好食既四寶飯？

之前想食會去茶樓買
但係去開個間執左
茶記又冇得食
究竟邊度先有

大快活

我係大快活fans 但佢d燒味真係垃圾到一個點2舊細叉燒3舊細札肉2隻雞翼1隻咸蛋d飯好似kfc咁

南記
置樂或三聖

大快活食返咖哩算
四寶飯真係麻麻

利申大快活fans +1

屯門邊度有燒味檔？

未食過
好似d 人都係去食海鮮多

置樂/新墟街市？

佢而家個鐵版脾餐46蚊 一係食咕嚕肉

鐵板46 蚊真心平
普通出街食碗公仔麵都40 數

鬼佬4寶

芝士 橄欖油 牛油 火腿

火腿 睇仔 雞蛋 午餐肉

玉林苑

我都想知... 玉林宛叫做正常
其他就係藍店... 不了

我去街市搜查下

屯門完全冇燒臘檔好食， 得玉林苑堂食叫正常

間野係邊？

仁愛街市隔離

成日行過見到都冇入過去 聽日trytry

中學時期嘅恩物

華苑？

新墟街市附近有間叫強記茶餐廳啲叉燒幾好食